iPhone 幾耐先熄一次機

如題，幾耐熄一次對部機最好

用咁耐手機，未試過為熄機而熄機

除咗更新要重新開機之外唔會主動關

間唔中會自動重新開機

放假果晚熄
起身先開

我係有時佢lag我就熄一次

以前日日熄一次，唔知係咪因為咁舊電用得好快

個人習慣，第二日無嘢做，唔使早起就熄電話

等自己瞓得安樂啲

更新先會熄

一個星期

基本係lag機先會熄

一個禮拜
養成好習慣

從來無特登熄機

Reboot 先熄機

實測過熄幾分鐘第日粒電會頂得耐啲
依家記得就會熄一陣

真心？

問下野都要負皮

iphone 要熄機就丟咗佢喇

同你調轉
日日熄，用左3年仲keep得舊電幾好

狂轉圈又冇野load就會

一個禮拜一次最好
利申識蘋果內部員工
佢地話咁樣襟用啲

真心 同埋彈app lag 情況都少左
好似話熄機會清暫存

你個名